[ptgf版] 我迫不及待好想玩玩了。

想通了，即將要和社會接軌
學生時便要拼盡全力賺錢，拿取權力。
會首先經 instagram ptgf牌照進場,先拿junior資格。
然後一邊工作一邊post snapchat，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，生孩子，父母，去幫有需要的人)
4年ptgf生涯, 將來玩殘左就可以搵毒撚埋單。
又會負責幫啲狗公mk囝同新入行既師妹聯繫。
更加可以有能力為自己訂價，制定未來政策，做雞都唔洗比人摸同kiss。
表現好的話可以25歲上車。
簡直是ptgf界既代表。
我迫不及待好想玩玩了。

變態佬：迫不及待好想玩玩了。

笑撚死

搞到我都想做 ptbf 睇套戲都幾舊 上樓係今鋪

毒撚：我迫不及待好想埋單了